GOGOVAN?UBER?邊個抄邊個？

今日諗住更新下apps嗰陣見到，
好奇一問，佢哋有關係？
定互相參考參考？

apple temp 黎?